佢咁似朱千雪嘅

體面體面體面

分手應該體面

分手應該要體面